hi 淡友 (1330)

trade plan 中哂，巧kai 針

耶穌可唔可以救我地

連升8日

好多熊仔都標示左呢張相

夾到個人都扁

冇止賺

已經輸到俾支牛call補倉

幾多點呀

無綠過

900點

咁要等登基閪冧

900點咁快要補咩

繼續頂住？

PUT左未
唔好打5P字啦屌

好似11月尾 急升 之後12月中 見259
睇下頂唔頂到

我都入咗錢準備直接開張大期坐

@腳仔 有冇抽醫渡

如果登基唔閪冧呢

彈提示定真人打俾你咁撚ON9呀

279

一手黨唔想晒50蚊...
唔夠法則咁好命

係咪擺得少錢？

之前你唔係都抽一手咩

購買力0蚊

帶隻貓去睇醫生又冇5k
d股升下比d醫藥費我得唔得

冇就含撚ga la

我4萬5左右都開到2張

email同msg

我明 我都試過 通常一止就回
不過牛到咁900點...

所以唔養動物
養牛熊都叫有盡頭

抽咁多次
中過螞蟻同藍月亮
其他全部白果
醫渡超咁撚多 50蚊真係打水漂

跌少少都爆

牛熊死晒啦 冇得醫

個個都試過

維持保證金好似萬6左右

隻比亞迪牛235 冇食
大陸一收市就落返228

由27704回返去27640

之前我255斬左過千點
See 仲升多2千點

希望一陣9600有肉食，仲有抽醫渡同網車

入錢啦 捱多陣

4萬5 你預幾十點就收到電話架啦

唔會呀

冇入黎一排
D user name 又變晒

得返咩牛奶奈奈認得

仲有46個鐘，仲可以睇埋一陣新股同今晚點先考慮入錢

好似put得

danger

唉！唔開針呀
嗅B打左把
禾好失落……没有誰比嗅B更懂禾

美期含緊... 捱到今日就實過到今日...

閪冧喇

求仁得仁 35$ 啦

升到咁

900點
千跌都冇得賺

千跌仲有300點賺
但問題係唔會千跌

捱唔到今日今日都照過woo

我都有入咗少少

醫渡咁平, 算, 照抽

等睇成班user 又準備轉晒名

MIKI 咩事????

但我預佢聽日跌再加多注
入唔到就抽醫渡

就算今晚千跌 港女都係照升

又扮含 引熊
開市又反cup升爆廠

但求平手

bill gor 記性咁差ga

咁要2個千跌先得

打仗

目標價到邊

人地識改名架嘛

劇本

其實我都覺得會回 77大户巴都減持緊 預咗要溝 係就放巴巴all in佢

280

尋晚預演穿30000
今晚真穿直到29000

今日恒指玩野拗頸
聽日穿27000

熊B 又大賺
有冇勇者買左熊B

比機會call

今晚比熊軍威下 聽朝先升返啦 唔好迫死淡友手足

過兩個禮拜又開始忙
唔想煩成日睇唔玩動物住
入定啲玩中線算
又等QQ閪冧先玩動物

閪冧la

係咪奶清入左call定 硬清走左put

回返274就好笑

今日又捉晒班高追友又殺盡276 傻熊
聽日黎料

278 超重

引熊

大戶熊

熊絲大賺

下
我跌136 點果陣買
依家升緊83點

竟然冇溝

我入巴巴就係咁諗 點知偏偏揀咗隻最差嘅
qq入牛@一@我

我都仲有300點先返家鄉

我張貪得意put
平倉lu
有錢食m記加大了

我差10 點打靶喎醉兄

咁近都冇打，有運

原來引左成日牛尾市先黎料鎖牛, 聽日應該跌800-1000點左右

我就係要呢D

似引熊

我等緊過年前上600
放埋我手上啲牛牛
賺返一千幾百過個年
要入真係等540 550我先想入少少

嘩
勁假又搶貨
禾吊梨咩

熊trap

慘豬豬

走左熊B 大賺420蚊
但期夾撚到仆街

引熊 又撚淡

犀利啦 望一下個市又執百幾點

啲牛揸咗三個幾月今日放晒
好驚聽日美國內戰

腳仔你咩位put

似尾市引熊

好似265，奈B講

原來2000億成交, 仲未計競價

實在是太牛B了

幫我屌奈B

轟呀
MTX勁假先嚟發力

美國內戰 資金衝入避險 爆升

呢排你旺, 可能又中一次

係呀
我啲fd集結係262，263，265，266，268

qq

CFD空倉睇埋聽日

法則好撚串
連法則都串人
睇黎淡友POST不宜久留

唔好啦

唔會呀嘛 腳仔應該唔會坐1000點

我地同船，關心下你個位啫

大家一齊67

勁假+100 點

On9
收27649

而家避險係湧入虛擬貨幣

今晚miki 有無得上返30500同12900

有險可守

大法四點又然 美女成棍吞返哂

981 開始吸引

你不如話點解2次2710X 唔走啦

V番晒

qq一野升5蚊

抵你賺大錢

你不如話260做咩唔call

點會內戰，我諗6/1示威完就無野睇

好彩3點59 照食熊B唔係連420蚊都無埋
3手熊B 算係咁啦420蚊好過無

應該難啲，聽日仲要投票加集會，如果公布左民主黨真係有出術就

買熊贏錢已經好難
算好叻啦

唔好亂講野啦屌

痴撚線半個鐘磨落黎100點4點競價完就升番晒

好友繼續羊

見你有贏
我心感安慰

羸國又羸 HSI升到67

你唔知我輸左幾多姐

難道我277終須一別？

你都唔係輸好多啫

me 6位數

都十幾萬
上年到而家就3萬幾

同你一樣6位數

哇你d fd 咁坐得

你有錢點同

冇人會鍾意輸錢

仲諗住277

唔知點解今次咁多人坐咁多都唔走
愈唔走愈夾
玩撚完啦

277 278熊

法則有肉食啦
支牛個價真靚

個個都唔睇好個市
共狗就懲罰你地

咁好少姐

大家輸得6位數
證明身家起碼8-9位數
Ok啦

我輸四位數都牙牙聲

輸晒 無啦

對個市絕望就會走

6位數輸6位數

首領

次次見你最後坐到贏 邊有輸

我期幾萬 正股半球 咁耐以黎

聽日裂口爆多3百幾點上去就殺280熊點算好

好絕望啦
係想走又斬唔落手
斬左又驚跌 唔斬又驚升
個個都開始痴痴地線

咁你仲玩贏定輸啊

6號見真章 280真係要走 一下趺廿皮

我期輸十萬
正股先幾萬 係輸啲老千股
可能我適合正正經經買正股

輸呀

首領幾時學壞左
以前不嬲ETF 撚黎
玩期係不歸路

壞過凱婷 要悔改了

法則新股食左未呀

掛住吹水唔記得食

我今年打算悔改
玩番大路正股算

你本大無限溝都得
好多窮撚手足(我) 頂晒龍玩1張, 夠錢玩2張都唔敢玩

6蚊靚價 隔離好撚低

發達得一個方法 就係一下轟哂落去
慢慢執根本發唔到達

5.5食左好過冇

900蚊OK啦屌回一回血
好過我唔撚中

諗下都覺得恐怖，7 個交易日上1700 點

一日升700 個日已經絕望

死硬

我就係試過玩期有一次夾夠500點平倉之後就放棄
冇記錯好似245 +1 嚟
如果冇斬到

聽日升100點都夠殺

你啲奈銀

係
我都嫌自己QQ閪冧個日冇all煙
淨係溝溝

諗緊2129抽唔抽好

升1700點 要求唔高 回番一半啦

正股有冇貨先

牛到傻

哪有錢
QQ咁貴玩動物喳

有冇高手計到我隻27700 熊有幾多%會死？

咁近?

原來788嘅鑽石能量底係1蚊

50%

無事啦期指頭先跌番晒

夾100 點上去容乜易

941

2張一下夾爆

睇錯UN 2下就夾爆

覺唔覺夜期係2次傷害？

血的教訓

有無人大戰美資玩762 941

大過100

想大法生效時佢又失靈
想大法失靈時佢又生效

琴日升完成百先跌
好照顧玩大法嘅人

想抽下Bilibili

有得抽啦？

屌你個閪25998 嗰日開始冇撚停過

聽日26800 ok?

點解你會咁淫賤咩都扯到去個邊

上到市嘅話

你唔講淫賤我都get唔到un係咩

震走咗
期指都係唔啱心臟細嘅人玩

震唔走就240
震走就280

佢係對住你先特別淫賤
佢應該係鍾意阿嬸個一類小青頭仔

啲賭仔group全部都熊過博聽日美國內戰股災有冇咁易俾你估到呀

大戶睇住人地個倉玩

民主社會邊有咁容易內戰

係咪好驚呢

驚升到唔識停

岩，傻淡先要驚

咪係

... 大船必沉

又爆升 夾死淡友

如果之前跌左一浸, 賭仔再搏黑天鵝我就覺得大戶會手起刀落
雖然好靠唔住, 但我都覺得會跌, 因為根本冇跌過

牛牛羸輸幾多%個隻野點禁出黎?

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

係低水啊 冇喇冇喇

佢好多睇贏輸幾多錢個位都會有個share icon，按佢就有
e.g. 下面menu 交易->今日盈虧

賭仔真係賭仔

最壞情況一月有機會見290

依度?

係呀會跌呀 升一千跌100
呢兩日開市咪跌左比你囉

仲有幾多熊軍生還緊？

點解我呢啲蚊形戶都搞

我係生無可戀 唔po出黎了

就快生還唔到

同你個名一樣

謝sir +1

加熊

我覺得謝sir plan 睇249個張期未put, 佢密密食緊miki

又爆升 On9

牛牛

咁早講定個plan ，未來人

你平咗張268未

未想平，但又唔知聽日會唔會暴跌

咁坐多陣 有冇計過夾唔夾到多200點？

計過最盡夾到280，我入少少錢捱到

咁坐多陣 有事@me
呢排忙少上嚟

係咪有錢派

佢輸少啲錢叫唔叫派錢？

緊係算啦係咪要加沽

唔加啦 一張坐定定算
呢排搞道指算

道指而家沽唔沽得

呢三個幾月牛熊街貨圖好似日日都牛多過熊
睇牛熊圖嚟玩嗰啲應該輸身家

可唔可以今晚西冧呀。。。

我沽緊
到位就反個靚手

靠晒謝sir你

不嬲一般市況係牛多過熊嫁啦，你估個個真係反經濟人格咩

30150呢個位可以兩邊食早知唔玩港女，玩親都大大力咁夾

升到咁重成日買熊，不如直接去馬會買場波算

逃生出口的一線光... 輸光了個倉便能看

唉
早知買波好過

係好多人連基本認知都無股市長升係硬一般既事實
差別在於升多定升少升多就自然要跌嫁啦

不停打住靶咁等跌

唔啱音喎

其實係有效，但要嚴守止蝕，一食就一下返黎，唔可以貪

小朋友，你太年青了

小朋友，你太青頭了

法則，而家d牛你貴唔貴？有無試過諗跣落來買隻牛仔對沖下？

港女不斷陰d陰d沖擊緊個頂部，萬一發惡起上來係有機一棍500 or 更多

你而家玩緊big short,俾你short中落返26700係唔出奇，前提係要bingo,但風險都唔細，買個袋袋去short會否好少少

好似好有道理

我靠抽新股去對沖，冇乜玩動物，揀隻遠牛?

夜期跌幾多都無用，朝早開市就升返晒有凸

你又知我青頭

唔係講你

牛熊輸有限，期指輸無限
有限對沖無限，我少玩牛熊同指數，但如果有平牛買少少做沽期應該都知可考慮

我幾驚你要我揾証人！
到時我個fd會面红

原來有對沖，咁唔使理

平牛姐係近打把位而家佢輸緊只可以溝，點會叫做對沖呢

打返繁體啦

好似我咁23500死唔肯走

我玩細期，輸極有限錢黎，買多隻牛或熊做對沖，會好蝕，因為個槓桿比例唔同，除非買啲超遠牛熊

輸緊錢，對咩沖
不過平倉走人

啱

咁易平倉，就唔會有人輸到破產。，，
係急升既時候平倉係最難做到

等睇升到29000點

見最多case係急升出現d人諗住回落少少輸少d平倉
點知再夾多100,200,跟手被逼再加淡倉，最後輸爆廠

平倉係最難做到

要等股災

3000點

唔知轉倉個差價會有冇相差太大，如果有會唔止3000點

近期敗登既消息巿，如果買既方向無盈利，唔係好適合渣落去。反而牛熊可一牛，最多自動打把

一玩

唔係4100咩

最近都成千點以上先靶到
靶左都抵

今晚熔斷，港女2千跌，靶你

把奈牛可能會股災

驚閪咩 dji升番啦
3萬變左支持位

牛牛聽日變肥牛

法巴準備put 未？差唔多30200

點解升市都係買熊搏回調個下
唔係買牛輕鬆坐

因為股巿同實體經濟完全反智
做到big shot可致富

呢個世界都好反智

啲錢係張港女put度同新股度，謝sir話坐多幾日救到我，所以冇走

幫我問埋謝sir 今晚有無得上返30500同埋12900走啊

唔對路，準備隨時走鬼

今日唔敢入指數

今日暴力拉升

大戶睇好？

點都係大好友做底，不過過埋聽日先

咁你既做法係急升個陣高追對沖?

大好友墊屍底

我鳩up,點做你自己諗

我滿倉摶大升巿，唔得又要斬貨

我怕今晚美股都再來多次

來多次咩

入Sdow呢

正股？幾時入先

向下隊

係
點股好癲，鳩買都有盈利，咪留下佢摶大升

從來唔建議玩呢d指數ETF

點股？

d股

昨日已同法則講左今日插買少少牛雙開摶來緊開大邊

我連契媽都負數緊喎哩排插到

如果唔靶，近牛應該都有得食，但我揀左玩新股，當買六合彩咁，用運氣去救自己

arkg?

想博put

好大壓力

買邊隻契媽比較穩陣

新股風險低好多

夾開咁多
係咪覺得3千同4千都差唔多
好慘呀 夾幾千點
我夾得多會喊

因為我用firstrade冇得call put

又股災

好撚驚

sdow同sqqq個啲成日都食價例如港女7500，今日係歷史低位，3幻個陣都仲高價過依家

預咗嫁喇 不過諗住大市跌 對沖下啲正股嘛
好少入過一次sqqq即日就走咗

arkk 大包圍，應該就風險最低，因為攬炒都一齊攬

買到美股即刻上契先

夜期又呃9 人 dklm
又想引人造淡
大戶係咪無聊得濟
勁假升100
夜期就低水100

你唔係開左牛牛咩

夜期無成本

不如你試下向上推50 點
反正你咁有錢

我話想put窩

其實你玩緊牛定熊 定期

冇錢玩期啦
唔似你地咁有錢

買緊糖水 都聽到有人講股票 仲唔係就見頂

唉 玩正股算啦 唔好好似我咁玩呢d輸幾十萬

原來7500 突破左 5 蚊

係，亂咁mark有人信陣得
反智世界

法則如果搏西冧，自己入既位唔係好啱，可以1係高位認錯平倉
2係想平倉呢個位買近牛，令自己有實力坐張put，可以坐奈D先蝕入肉（但發行商就會分簿）
9up架咋

無呀
我核酸樣本唔見左出唔到大陸整
諗住用人地咋

幫手沽番千零點俾啲淡淡走啦

開牛牛美股要核酸樣本唔係就咁轉美金就買到嘅咩？

用緊新股啲profit去坐張put,動物易打靶

搞唔掂

Dls 用左十個電話抽PS5都唔中

很抱歉!您未能抽中。

諗住對沖下牛熊

咁推高道指同納dee 比我汁小小走

收到風 今晚萬跌

開ac要過香港或者大陸
同普通網上開唔同

不如你反手會快d

洗唔洗大陸地址？

大家好 食晚飯了嗎

唔洗
好似簽啲野就得

食左啦

食左咩丫

食牛

我真係食左牛 打Bino

夜期又閪冧la

唔好冧啊人做好人就賺，我做好人就仆街

尋日閪冧 今日升成2舊
求下唔好再閪冧

今次唔同la, 實炒落去

食咗了

白灼蝦🦐，炒花甲，西蘭花🥦，甜豆，鮑片，炒魷魚🦑
今日唔記得影相

見到跌都驚
跌幾多 彈雙倍

put

奈奈 唔好太夜瞓喔

點解呀
呢掛早左

升200 就咁豐富

道指今晚又大波
熟悉嘅美股又返嚟啦

大波升得唔得

我諗未跌完啦

唉咁止左算

會升返啦 坐陣

好喇同時間坐msi nq dji 勁過法則好多

都叫你反手

高追後果

無諗住升唔返

成日輸緊又斬唔落手

平時番媽咪到多數都係食呢啲
魚蝦蟹實有兩樣中

點都會升返，睇你坐得幾耐幾多

一夾咪夾死

撞正大啲嘅回調先嚟call
波浪理論嚟講你係5個升浪完成先嚟call

唔跌得多都頂到掛

唔識捉波浪

捉自己個波囉

唔識捉浪

有錢人係唔同啲。。。

如果好似揸自己波咁易就好啦

下 咁就有錢架咩

可否不要咁淫
呢到好多青頭怪b

唔洗識 做trend trading 咪算

你咁細架咩

基本要識分真波假波lor

你思想唔夠正直

輸到冇胃口食飯，又可以慳返餐飯錢

肥仔波洗乜分真假

唔識問下你咪算
唔學啦
數錯仲衰

琴晚走左put 又即係反手call唉

咁我都會睇錯嘅
大家膠流下

你see through有冇trade

坐下先啦

大家put 我就call 之後應該call 我就開put

鳩數咪得
一係升一係跌
機率都係一半一半

好驚一晚跌3000點

成日閪冧 就快冇屎瀬喇

miki 根本過高所以我淨係put佢我就唔信佢咁易31000

夾撚死你

Not today

你預下跌幾多，頂唔順就斬
其實未必跌硬

奈b幾時再出po

日日閪冧
係呀 熊軍閪冧丫嘛

佢尋晚一出完一陣，之後dji穿298，hsi去到27108

可能睇開左 而家食得落
以前買正股 同時坐緊幾隻真係食唔落飯
食嘢就想嘔
一星期輕左8磅定10磅
瘦得太快 停埋m
睇醫生睇左2，3千

我好似講過好多次

個陣直頭8點準備開市就個人好唔舒服
想嘔 反胃 胃痛 心跳加速 個人會震晒 好驚
所以我無掂正股好耐轉玩期貨
期貨開頭都驚驚
又係會有上面啲症狀 但就輕微啲啲囉
有時張期夾得多 我會自己係到喊

啲牛越來越多

271 牛b 咁快出世

咁公道佢今日都破燈
大家睇埋今個星期

發左達去左唔知邊到溝女啦

e個個跌500內都應該頂到因為同時坐mhi nq dji

係擔心下升3000數錢數到手抽筋好過啦

要道歉先再出

身同感受

一出完 第二日hsi就277

今晚升到3000點我比1000點出泥做善事

傻人發現案

全部老鏈咁遠
咁遠都靶到嘅 真係唯有認命

次次一夾幾百點就成個人呆左咁

咩斷片

一張夾2，3百我仲識笑
500以上就開始緊張

返工都無咩心情做野上下youtube 等收工

今年無

same

都要睇當時有無人陪我夾
有時真係輸到好絕望
好似成日俾人針對咁

想同你講，做你對家都唔係咁舒服架咋，睇下邊個好彩啦

我明啊我真係明

點解咁講

2230 準時爆上

你唔係硬淡咩

都係會驚lor,正常無事無幹無啦啦有correction 機會好微，又唔知幾時先有，買跌既真係睇運架咋，望返轉頭就講跟勢行容易lor,以家點會知之後係點架

點樣計買call長遠係穩D
不過升得慢，買入之後唔郁係到妹既感覺好辛苦

收到風萬跌

急升緊？

唔好閪位就得啦

點解會急升

miki 反彈力驚人坐陣就到家
very 尾機

明白以後睇清楚個勢先call

之前睇大家尻call 都贏

一下抽升150點 仲點玩落去？

贏錢啦

就夾完

真係唔撚識跌嘅

miki 升左先喇過幾日跌返比你走

希望快d到

收咗成個月貨
今日再震倉
隨時大戶唔會再比機會入貨

琴晚張put好早走左，無位念無賺到

上多d汁小小走人

貪字得個貧

咁平到我走喇

兩百點仲有一千張仲有熊證

破到頂先叫急，破唔到都沒安全

夜期又如入無人之境

明日280

咁都280嘅話，唔炒港期住

後日284

大後日290

法則280 斬?

我平哂應該要停一停，近排太衝動

下星期一 3幻

係玩返dji同新股算

唔好漏左六合彩

成日都兩個字或兩個半字

我抽下新股算....

以前申請過做馬會
比佢封咗我馬會ac
冇得買六合彩

早幾期先中左兩個半字

抽1490，2129同2158希望又可以1中1幫補下期貨輸個啲

2158 有抽
其他兩隻抽得過？

原來又大爆升
27700牛要收皮了

一下抽升150點喎

差幾十點好慘

我祈望緊反cup破頂，好似有d大想頭。。。

2129 超購500倍，市值低，值博率高
1490 超購接近1200倍，仲有時間有機會再高啲，市值算低，中到就

今晚千跌

試下抽先

唉 十分鐘升返哂啦 仲睇淡

唔係咁快無力啊仲未到家鄉啊

今晚登基？

落返喇 冇事喇

應該美國1月6呀

聽晚同埋聽日睇下個集會會點

咁即妹巿啦

其實牛熊比差咁多係咪因為出唔切熊
上面咁多0嘅

今朝個勢咁狼死 你話聽日打唔打埋

開槍打內戰
某國點會唔乘機搞事收買幾條友開槍刷火
人地打內戰對佢百利無一害

唔到1％個D大路野lor

及早遠離賭場

臨尾推上去都係為左熊咋

熊既話 都可以俾競價時段搞
競假就係好痴線

快d上啊

真係大波

仲未打架嘅
唔係買晒槍架咩
美國人原來咁和平

因為死淨呢啲咋

美市成日都升啲中概股，點解會咁

打又點 咪又係升市

睇左唔夠錢聽日睇下入唔入到錢先

大中國抬頭
睇下人仔。。。

ATMXJ牛手足集合gel定先

呢期atmxj唔夠爆喎，後悔叫親友買ex自己無渣落來

XJ爆到傻wo睇下美女

好彩放晒FSLY轉晒去AYX
雖然我最愛係FSLY

JD
Baba大跣日Ao走左底倉

我今日都仲大手加注見佢穿唔到220

恭喜啦～
一直驚會輪到佢俾人搞無再入返場

但我屌米放早咗30頭放哂見佢日日升心理好唔平衡

天日追下JD先

你好

大戶巴又賺到錢包養我了

佢個勢破硬前頂

好彩今晚無落手put

咁大隻要牛同call先有肉食

幾時請我食飯

俾d靚料來

我問返你拎就真呢期有冇心水？

Book marked

JD 冇牛

美女又跌
咁搞法AMTXJ 升都補唔返喎

夜d先知

夜期唔識跌
加call! 升爆佢

set 左家鄉位，希望走到訓覺

所以我個時買小米都唔買其他

夜期綠

諗住今日逃生門
聽日堅冧就gg

淡軍威佐一日，全滅

有屎，有金
睇你識唔識汁啦

外圍唔點跌 A股牛到咁 呢轉280都唔敢開淡

道指升穿返3幻 咁耐 到呢刻都係3幻頭
恒指都就黎2幻8

聽人講11，12月美股開始走貨 轉黎炒港股

咁美股都有好多連登仔同大6仔炒
抵銷返姐

尋晚閪冧 今日升2舊
今晚升爆 聽日升4舊
咁就2800

都正常 始終港股落後大市有水位

玩撚完 睇淡真係慘

cls點解會咁，今日真係會280？

Baba同qq 應該領落

侵侵個行政命令真係仲有用？除非侵隻今晚集會成功推翻選舉，但依家根本民共兩黨奶共

紐交所 撚狗

如果呢個命令係啊爺出既 禁大陸就應該有用d

美國依家成日出完呢招，受影響個啲股幾日內就消化完，仲要不停破頂，依家仲要有時出完行政令都彈出彈入

又彈弓手？

RIP

有幾多跟塵巴輸1000點？

268put左，算唔算，但冇跟佢

仆街真係一開市就280咁就夾左700點

算

算呀，你完全跟足佢個trade plan玩法

大圍捕

等見280

侵侵有冇機反cup

我諗住投降，有冇熊軍follow me

仲淡?28000都黎啦，不過上到28000就應該回下先卦

今個月大法信徒係咪羊左層樓？

幻幻joe上台 Eu含習大大撚
美膠所取消revoke
一切都講到明習大大將統統全球
仲敢做淡友 應該去驗下腦

做好人真係好開針
我吉倉

唔好再安慰自己啦
連自己推的大法官都唔理侵
已轉會做joe友 習友算啦
Dont give me hope

傻侵

baba

wuar 就到279 la,, 搖滾準備

準備好到280

sing sing sing
我d mpf sing sing sing

又拉人又侵侵
升乜?

喜迎香港全面加速支那化

就咁先升

低開比大家上車

大戶阻住侵侵搵最後一筆錢

香港愈黎愈痴撚線
希望快啲搵夠錢移民

佢都就黎唔做
已經無咩影響力

大戶都係神經刀

俾下面都好啦，都未有結果如果真係俾佢推翻到就

就.....都係升

侵粉呢
仲未去示威嘅？

唔好再幻想佢會翻到盤啦, 而家分分鐘連共和黨果兩席都輸撚埋呀

仲揸緊車去今晚先係美國1月6號

升到280 又殺淡友

美女又瀨屎

今日真係冧喇

即係等埋聽日 淡友收皮之日

升到雪雪聲喎

日日都聽到話冧

你係熊軍首領黎

毒絲日日都話冧

聽日就卸任了

277 上唔到

升千34點 跌幾十點笑死人咩

QQ又升啦

又上

仲要騰狗巴巴比人郁
都係趺得幾十點

掛過590 放左佢先避一避登基

成日一gel就仆街咁咪喊多啲囉

京東升乜撚

今日落271捐2000
落266 捐1萬

你一手都賺4k啦

baba 冇gel 都係咁跌

兩手525 貨

落270 我捐5萬呀 屌你老母

baba衰馬雲太gel

以為係550入添
你都賺夠啦 比d人賺

恒指9連陽

一手525 至岩拉番每手4k

開市撚狗棍

QQ個勢要衝600 了

等28000

學京東咁咪無事

哭能左

轉燈

假彈呀 屌你老母

又黎qq 暴升市冧

有11連陰就有

邊到冧？
大家係咪睇緊同一個市

QQ變咗拎嚟托

牛爆佢 新年前破630

痴住買勝率好高
好似買大細咁

吉吉保平安，清埋baba

個市今日好chok
係咪大户打交

277 熊rip

weak到仆街 插能硬 尋晚早知走call

25092 call 升左成10 倍， 哭能左

賭錢通常都係博開長庄/閒

嘻
599放埋啲牛牛
估唔到食到哩轉520上600

立場都比人掃埋
真係大清洗

今日真係要仆街

痴撚綠 到時有份投果d 要係入面過新年

前排先比連登仔話露出真面目，有咩可惜

終止交易

你賭開喎 咁有經驗

60萬人坐大飛 勁過dunkirk

我早走左好多
個排插到傻 溝到懷疑人生
見由蝕倒賺就走左

買定啲領展中海油坐完再出黎賣

27700？

遲走一分鐘可以食多9 蚊

is

美期搞咩大插差小小返到家鄉

以前做公關 見啲客係咁賭 通常2，3口都連就博開長

瀨左成200 點

係到買QQ

隻股個名咁得意
叫九毛九

開市前就插返落去

今朝咁多壞消息 美期助攻埋
都仲升
仲有咩可以阻到個市升

佢鋪頭名

賣咩架

連奈奈大叫升升升都阻止唔到

做飲食 賣麵 餃子個啲

開始大插了

各位熊軍坐定定,閪淋

隻牛有盈利可以gel
上次驚太近走左
如果Sh有90格啦
不過好快都有

有無近熊介紹一下

276都穿唔到
就算今日跌
聽日都會升double

友邦拉跌

牛軍避一避先？

我隻call 0.04x 買， 0.16 走，而家0.214, 就到價內

女公關 有無比人逗過

好多淡友針左
保險公司要賠好多錢

酒呀股災la

走一走牛牛呀

大戶好心又做特價
利伸27700 打左
係咪可以入返牛

次次見qq高位就想putput佢

我做啲場好正經
最多叫我飲茶 食飯
不過我無去
我聽講有啲係直接俾房卡

入左10 手 q 熊

唔好呀個勢仲有得升

唔好燈啦

快啲夾我隻牛啦
巧京京牙

熊軍靜啦 屌你老母趺個少少又出哂黎ｇｅｌ

今日原來真係熊軍勝出, 尋日熊過既賭仔fatfat了

想入牛 坐順風車上29000...

遲下就630夾死你

277過個啲打把

琴日熊過果d變左紙啦

就係630 熊

熊仔唔知郁唔郁到一格

買咁近怪得邊個

咁可以打靶

科指

今年year high已出

170點cls

屎塔真係哂鳩氣

260 袋底牛食埋剩低嗰半
大家一齊叫: 熊熊哈

屌米係咪要兩連陰

8連陰

尋日陽喎

#bye又做特價

鬼知咩博登基閪冧咋

如果有550 都唔錯

企咁高好危險嫁
快d落返嚟先啦

阿爺升港女唔升

轉勢勿高追

儲下氣，一陣一棍上27800

明明遠熊轉眼變成近熊

明明遠兇轉眼變成近兇

跟開首領架

明明軟胸轉眼變成硬胸

各位幾好嘛

謝sir

回完，又上得，快D到28000唔使煩

淡友又要做雞

謝sir,依家點算

日日推上做空心燭

坐多陣啦 咁冇奈性

跟你呀謝蛇！

wfh

我立即屌你老母

謝sir 叫你搵佢喎，有錢派

屌米泡沬大爆爆

點解星期六要jer住謝巴既
你地係咪有乜恩怨

未出新機都仲可以打下飛機
出左就打回現實

點會，我將佢既心法發揚光大姐

32就入少少

夾埋炒旺個場

岩岩補完倉，終於可以捱到280

好想番工
咁耐都唔約我見工
係咪無機會啦

又串我地啲返工dog

跌番晒lu

又寸我啲失業人士

巴打坐緊幾多

Design錯都冇人知架 安全就得

760點

加油 守得雲開見奈b

好坐得

屌你咩你做trader咪得

我幾個fd都過千

見奈B要跌到259

會輸死

今晚發夢可能見到呢

上次坐1900點斬左，好痛

搵條仔補倉

我通常坐200就中止蝕

又話上280

陰返一日先有健康牛

中止蝕最多輸200，好過下下成千咁斬

可摸以陰幾日

今日跌 聽日升得仲勁

唔驚有咩未坐過

草緊liqxxxx

陰到去農曆新年

收到錢就應該補到

收乜錢

遠牛真係千跌都唔洗驚
已經識穿左震好倉最多跌300零點
好彩上次無俾佢震走
其實係夜期走唔到

你唔似咁8掛架喔

成朝又上又落
點知一個位都唔到

邊隻呀 想跟

526

想睇你坐沉奈B隻船

想睇+1

比返啲錢我呀

我個fd有晒戰略架
上次差啲靶都無事

佢應該震緊

新一年我都仲係輸多過贏 點解要迫害我

又扮跌
睇黎食完lunch就反吸學足夜期

終於跌返日

老美開始唔得啦 有錢上280咩 唔信

驚閪咩
佢同我分析過

首先要穿新range
273
271
Range底271
已經試2次都唔穿 好硬

然後再穿舊range 268-270密集區
270
268
265
262
260，最多夜期假穿少少，朝早又無事

要打穿7道閘先殺到259
真係死都死得心服口服

熊巴係咪反咗手

今日打左我隻277 熊就開始跌
決定入隻最近牛27231 搏一搏
向上望仲有800-1000 點空間

今朝打完靶就入牛啦 無撚得輸嘅

千五跌再反彈一千又唔係未試過

我會殺到你O撚哂嘴

你玩期個時都唔係咁pro嫁喎

都唔知幾耐以前嘅事
牛市係無千跌架
最多跌少少回調

好擔心夾爆你倉

其實我未入 又好似講得好岩

因為呢啲係人地分析俾我知架囉

好彩唔係你分析姐

聽落有道理就

牛熊就係咁用架啦

你隻牛仲可以坐到23年

27231 牛 做特價...好抵買

今日睇落好似跌
但其實跌唔落
落面一個位都唔到
同琴日比差好遠
琴日係一陣就到一個位，回少少再升去下一個位

由此得出
升係無阻力咁升
跌係不斷有支持推番上黎
格夾跌完 最後又彈番

結論：做淡慘過做雞

驚佢肥得濟有脂肪肝

回返到271先同你坐同一條船

買一手支持下你

本身預琴日會回就加注
不過跟我fd算
上次都係買呢隻lucky cow

已入27231 牛 夠疆打撚爆我
到時再入271牛

你仲有冇熊qq呀

買咁近唔驚咩

好，正評U

股災

死落去268

架船好似入緊水

係閘口等埋

宜家冇啦 做左好人好耐了
熊都係細注對沖用

之後抽水個幾日都有小細熊做對沖
賺黎溝隻牛

第一關273都未穿
你個plan把撚用嫁

回調黎嫁啫 咁遠 唔驚佢

跌到唔識停

諗起啲山頂位止shit友。。。

差啲入咗屌米 呢到有冇屌米專家

和你牛船 我很愉快

今年睇50$至少

269牛表示開始震

今日冇玩先黎跌 睇黎呢個2021都係黑仔

真係講中今日小米跌
早知連尋日個注都省返

我岩岩入27231 都未驚過...

都要扮下恐慌架嘛
好撚驚呀
典算呀
媽咪呀

分注入

我窮人買最平66873

跌百零點咋喔

仲有十幾點水位

大戶巴都走
唔好買住啦

留意下先

無事啦
到支持位 反彈啦

股災未

次次都用友邦搞指數

前兩日大戶巴話走咁啲今日真係崩盤

各位加油
You will never walk alone

268？

你斬左？

係會坐到奈B位

冇錯 應該跟大户走

有268/269 應該好多人都會止左淡倉
所以唔會跌得落
不過而家有無271都成問題

同夜期走勢一樣
下午仲唔爆升

咩位put

岩先聽貓c9講話會殺小米牛重貨區

GEL定先
牛GEL！

271 都急急腳走啦

即係幾錢
我等緊30轟落去

268-270
271大部分會走，因為唔想再夾，同埋邊可以反手

貓c9又有指示

點睇今日都單邊市
熊gel

佢淨係話重貨區 無講幾錢
睇圖就32重貨
但28樓上都重重地

3個大神 得貓c9今日仲未贏錢

係味應該走call

我本身都有 不過突然拉上50點 我又止咗shit

咁入定啲先

MTXJ
都火箭咁
Baba你生性啲啦

大市跌qq都咁硬 係咪癡線

你睇下咩人買

遲啲國家食埋成間qq

Who

乜唔係逢跌加call

識波

半晝已經1200億成交

壓緊弓

小米已成condom ,說好的北水呢

比京東奶緊

睇黎lunch 完又抽升返

午後一定會升返既

日日都係下午開始重擊淡友 都冇咩幾可下午仲跌得甘

梗係啦, 如果今日跌既話, 你叫尋日2150億掃貨既大戶情何以堪

就係今日

上午插咁多 下午轉場都好正常姐

你269 牛都要自己燈自己？

可能散貨呢

2幻8 唔等人 上望1000點

大成交推上去喎尋日係散貨點會越散越高

咁你又put

兩邊買晒，winwin

qq on9
跌前入q牛要痛哭一年

你太年輕了

put都可以睇好架麻

過左年啦
可以含淚買入

熊轟～
好撚痛啊，DLLM

食閪米～

今招好彩277走哂

Qq係度打仗 美團同巴巴又唔覺有咁嘅情況

又羊盡每一蚊

唔好啊差10幾點返到家鄉走唔到

ching 識諗

點解我會290放晒啲外賣仔牛

話咗貪字得個貧

開市係味又插啦？

又係要開會 開市焗走而救我一命

美期又插緊落去
買邊都輸

仲有7分鐘就要爆升了

升啦 跟尋晚夜期

閪冧la但點解qq 唔跌

等下今晚有無機走

d 熊殺極都有, 直上2幻8啦

咁先係架嘛

跌市QQ爆升
定律嚟

月供牛證

好似領左佢野，想走q 熊

今日三點幾跟你ok?

兩手qq唔驚啦

一大棍

反cup啦

根本唔識跌

搵人教下佢得唔得

低位升返100點

274鑽石底

平 易推D
QQ太貴

正股走哂la, 朝早入左10 手q 熊

可能同一個人黎

今晚美國佬冇事發生 一切如常
聽日又爆升

瑞銀又出口術吸貨

今晚內戰
中共做漁人
聽日中概股飛天

我call左miki

啲財演今轉睇600頭嘛
所以我599就走咗先
但其他科技股龍到
除非呀爺又搞事先似有得跌

原來入牛真係唔需要太擔心..
因為跌250 點已經係極限

健康熊

所以做淡雞真係好慘

但隱憂係反壟斷仲未完哂

準備轉燈

好似想轉燈啦

喂呀

5仔上返50比我走

下次跌又可以吸貨

打靶然後覺醒買最近果隻牛 真係無撚有錯

已轉牛，唔會再跌落去

有冇人知IB係咪死see

熊軍竟然背叛熊軍

Ser

半日跌 半日升
劇本咁鬼易估

會有報應

大戶派錢...有錢先可以再買熊

美期都綠燈
睇唔到今晚會有突發大跌嘅理由

熊絲又復活la

低位call

點算，點解美國又放生啲中電信商

醉巴call咗？

又話繼續踢

冇呀

係就快啦

支登要贏埋參議院
點跌?

除非今晚突然宣布侵侵贏
否則拜登一坐正,火箭升空都似

成班傻淡係度自燈
真牛就靜靜地贏緊啦

3幻典

唔玩啦

繼續做好友
聽日開市即走

唔玩啦 俾返d錢錢我吖

呢個世界再冇人做雞會變成點。

輕鬆買牛輕鬆贏

可摸耳址返屌米上緑燈啊

個v靚撚到

咁都轉燈

最鐘意做雞果種快感

淡雞們，接客啦

今日大家滿意啦 升返晒

想接少日客都唔得

痴線嫁
就嚟轉燈啦

你洗唔洗咁牛B

大户好好人

由佢la 靶左咁多熊

靶十次先中一次

V得咁靚
而家要休息一下

港股真係衰過買大細

轉唔到燈熊軍又然

升唔上 就要跌

法則

大波波

買左7500 15000股@4.986

買左即跌到4.962

咩位止賺止蝕

出現了

下半年7.9

開新post再討論

入番d錢入去 咪多左錢

1001